其實果d乜撚社交距離停業停堂食有咩撚成效

無晒以前一粥群組個啲

斷開傳染鏈

純粹係剝削人民娛樂休憩權利 只不過係咁啱得咁橋阻止到死廢老散播病毒

十月狂歡 不日上映

冇得慶回歸晚宴

減慢傳播速度 分批中死小好多人

可以打壓黃店

你播一播行政會議既錄音就知